{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 나우 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 予約を進行する際には宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生するという事実をお知らせします。 また、退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 もし未成年者が入室を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。 男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。 また、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、これを持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。 特に夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。 最後に、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室のご利用に関するご案内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加料金が発生しますか？",
            "answer": "1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者が入室を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "特に夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難の際には何が起こりますか？",
            "answer": "物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関するご案内は以上ですか？",
            "answer": "はい、入室のご利用に関するご案内でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 413
    }
}